老老實實，邊爐店仲開鋪有咩意義？

唔使自己買野洗野

食服務

邊爐店搞手但求打個和 大家開開心心打邊爐

你肯定佢地會洗?